{
    "Kubernetes properties":"Kubernetes 属性",
    "The name of the Kubernetes cluster":"Kubernetes 集群名称",
    "name":"名称",
    "description":"描述",
    "Description of Kubernetes cluster":"Kubernetes 集群描述",
    "VxNet":"私有网络",
    "master":"主节点",
    "master properties":"主节点属性",
    "Memory":"内存",
    "memory of each node (in MB)":"每个节点的内存",
    "count":"数量",
    "Number of master for the cluster to create":"主节点数量",
    "resource type":"资源类型",
    "The instance type for the cluster to run, such as high performance, high performance plus":"集群运行所需资源类型，例如高性能，超高性能",
    "volume size":"硬盘大小",
    "The volume size for each instance":"每个机器的硬盘大小",
    "load balancer": "负载均衡器",
    "Choose an loadbalancer service to use":"选择一个负载均衡器",
    "node properties":"节点的属性",
    "performance node":"性能型节点",
    "super performance node":"超高性能型节点",
    "standard node": "基础型节点", 
    "enterprise node": "企业型节点", 
    "premium node": "专业增强型节点",
    "performance node properties":"性能型节点属性",
    "super performance node properties":"超高性能型节点属性",
    "standard node properties": "基础型节点属性", 
    "enterprise node properties": "企业型节点属性", 
    "premium node properties": "专业增强型节点属性",
    "application configuration properties":"应用配置属性",
    "The vxnet for pod network":"给 Pod 预留网段",
    "CPUs of each node":"每个节点 CPU",
    "ssd node properties": "超高性能型节点属性",
    "Number of nodes for the cluster to create":"要创建的从节点数量",
    "Number of log nodes for the cluster to create, set it to zero if you want to use external ELK service":"要创建的日志节点数量，**集群创建后不能增删日志节点**，如使用外部 ELK 服务，可将其设为0",
    "Number of client nodes for the cluster to create":"要创建的客户端节点数量",
    "Choose a vxnet to join":"选择 Kubernetes 要加入的私网，请确保私网所在的 VPC 绑定了公网 IP",
    "The domain of the Kubernetes cluster":"Kubernetes 集群的域名",
    "The domain of the Kubernetes api server":"Kubernetes API 服务域名",
    "client": "客户端",
    "log": "日志节点",
    "Get KubeSphere Console URL": "KubeSphere 控制台 URL",
    "log properties":"日志节点的属性",
    "ELK service": "ELK 服务",
    "Choose an external ELK cluster to store Kubernetes logging data, leave empty if you choose to use internal ES service in Kubernetes cluster": "请添加依赖的 ELK 5.5.1 以上集群用于存储 Kubernetes 集群日志数据，否则将使用集群内自带 ES 服务",
    "etcd service": "etcd 服务",
    "Choose an etcd cluster to store Kubernetes cluster data, leave empty if you choose to use internal etcd service in Kubernetes cluster": "请添加依赖的 etcd 3.2.24 集群用于存储 Kubernetes 集群数据，否则将使用集群内自带 etcd 服务",
    "The vxnets for Kubernetes pod, use a blank to split multi vxnet":"Kubernetes 的 pod 所在的私有网络，使用空格分割多个私有网络 ID。创建后只能增加，请勿删除，否则会导致网络问题",
    "Number of Pods that can run on each working node/kubelet": "每个工作节点上可运行的最大 pod 数量",
    "update": "更新",
    "API access key id":"QingCloud IaaS API 密钥 ID",
    "API secret access key":"QingCloud IaaS API 密钥的私钥 (https://console.qingcloud.com/access_keys/)",
    "Private registry": "私有镜像服务器",
    "The URL of private Docker registry": "私有镜像服务器地址",
    "Username of Docker registry":"镜像服务器用户名",
    "Password of Docker registry":"镜像服务器密码",
    "The username of Docker registry, could be dockerhub.qingcloud.com or your private registry":"用于 dockerhub.qingcloud.com 或私有镜像服务器的用户名",
    "The password of Docker registry":"用于 dockerhub.qingcloud.com 或私有镜像服务器的的密码",
    "The insecure Docker registries, use a blank to split multi registry":"需要通过非安全的方式（http）访问的 Docker 仓库，多个地址通过空格切分",
    "IP address and netmask for Docker bridge network": "Docker 网桥的 IP 地址和子网掩码",
    "IP address and netmask for Docker bridge network, using standard CIDR notation. For example: 192.168.1.5/24": "Docker 网桥的 IP 地址和子网掩码，请按照标准的 CIDR 格式填写。例如：192.168.1.5/24",
    "Keep log days":"日志保留天数",
    "Keep audit days": "审计日志保留天数",
    "Docker prune days":"Docker 清理天数",
    "Keep log on log node for x days, 0 indicates that the log is not cleared":"每隔多少日清理日志，0表示不清理日志",
    "Defined the maximum number of days to retain old audit log files":"每隔多少日清理审计日志，0表示不清理审计日志",
    "Keep Docker for x days, 0 indicates that the log is not cleared":"每隔多少日清理 Docker，0表示不清理 Docker 无用数据",
    "Kubernetes log level":"Kubernetes 日志级别",
    "The log level for Kubernetes system":"Kubernetes 的日志级别，数字越大记录越详细，也会占用更多日志空间。遇到问题可以调整日志级别进行 debug",
    "kubelet_running_container_count":"正在运行的容器数量",
    "kubelet_running_pod_count":"正在运行的 Pod 数量",
    "Fluent forward server":"Fluent 日志转发服务",
    "The fluent log server address to forward server, format host:port":"Fluent 日志服务器，用于将 Kubernetes 收集到的日志转发到用户自定义的日志服务，格式 host:port",
    "The Docker hub registry mirror, use a blank to split multi registry":"Docker hub 的镜像服务地址，多个用空格隔开",
    "Enable istio":"开启 istio",
    "Enable service mesh platform istio":"开启 istio 来进行微服务治理",
    "Elastic Search server":"Elastic Search 服务器",
    "The Elastic Search server address, format host:port": "Elastic Search 服务器地址，格式为 host:port",
    "err_code101": "请增加日志节点数或者配置 Elastic Search 依赖或者在在环境变量中指定 Elastic Search 服务器地址",
    "err_code102": "指定的 Elastic Search 服务无法访问，请确保其运行正常再尝试重新部署集群",
    "network plugin": "选择网卡插件",
    "Choose a network plugin":"选择网卡插件",
    "Enable Helm":"开启 Helm",
    "Enable kubernetes pakcage manager Helm":"开启kubernetes包管理器Helm",
    "SSD node label": "超高性能型节点标记",
    "HDD node label": "性能型节点标记",
    "Port range of each node": "节点端口范围",
    "A port range to reserve for services with NodePort visibility. Example: '30000-32767'. Inclusive at both ends of the range." : "每个节点可分配的 NodePort 范围，例如 ‘30000-32767’。",
      "Resource Configuration":"预制资源配置",
      "Performance":"性能型",
      "Super Performance":"超高性能型",
      "Standard": "基础型", 
      "Enterprise": "企业型", 
      "Premium": "专业增强型",
      "Performance HA":"性能型高可用",
      "Super Performance HA":"超高性能型高可用",
      "Standard HA": "基础型高可用", 
      "Enterprise HA": "企业型高可用", 
      "Premium HA": "专业增强型高可用",
      "The resource configuration of the service. Single master cluster cannot upgrade to HA mster cluster.":"请选择合适的预制资源配置类型，快速定义集群配置。也可根据自身需求自定义节点配置。非高可用集群不可以升级到高可用集群",
      "host aliases": "主机 hosts 记录",
    "Set host aliases": "设置添加主机 hosts 的记录，多条记录用逗号分割",
    "The insecure Docker registry, use a blank to split multi registry": "需要通过非安全的方式 HTTP 和不受信任的 HTTPS 访问的 Docker 仓库，多个地址通过空格切分",
    "KubeSphere Dashboard EIP ID": "KubeSphere 控制台绑定的 EIP ID",
    "IP id for exposing KubeSphere Dashboard": "设置合适公网 IP 资源 ID 以访问 KubeSphere 控制台",
    "Kubernetes audit policy file": "设置审计日志规则文件路径",
    "kubesphere_console_url": "KubeSphere 控制台 URL",
    "Access key id": "API 密钥",
    "Pod Subnet": "Pod 网段",
    "Service Subnet": "Service 网段",
    "Choose a proxy mode": "选择一种 Proxy Mode",
    "Pod Subnet, using standard CIDR notation. For example: 10.10.0.0/16": "Pod 网段，请按照标准的 CIDR 格式填写。例如：10.10.0.0/16",
    "Service Subnet, using standard CIDR notation. For example: 10.96.0.0/16": "Service 网段，请按照标准的 CIDR 格式填写。例如：10.96.0.0/16",
    "Defined the path of audit policy files. If the flag is omitted, no events are logged. Default policy file: /etc/kubernetes/audit/default-audit-policy-file.yaml": "设置审计日志规则文件路径，路径为空不记录审计日志，预置默认审计日志规则文件路径：/etc/kubernetes/audit/default-audit-policy-file.yaml"
  }